倒垃圾青年重拾書本 發奮圖強終獲哈佛取錄

史塔頓當時的同事全部是釋囚，他們都認為史塔頓不應屈就於倒垃圾公司，鼓勵他再報考大學。他指那是他一生中首次獲人真心鼓勵。同事們最終與垃圾收集公司老闆的兒子貝斯（Brent Bates）商討，並將史塔頓介紹予包伊州立大學（Bowie State University）的教授。

仗義每多屠狗輩

白粉就出全文啦
美國馬里蘭州一名命途多舛的青年，高中畢業後為了家計，就職垃圾收集員。但他在同事鼓勵下毅然重拾書本，一邊倒垃圾賺學費、一邊到大學上課，如今畢業更獲哈佛大學法學院取錄，取得珍貴進修機會。
現年24歲的史塔頓（Rehan Staton）在8歲時被拋棄，與身兼母職的父親相依為命，家境貧困。史塔頓高中時曾志願成為職業拳擊手，惟天意弄人，肩膊受傷後運動員夢碎。他臨時趕報大學，卻未獲取錄，輾轉成為了垃圾收集員。
史塔頓當時的同事全部是釋囚，他們都認為史塔頓不應屈就於倒垃圾公司，鼓勵他再報考大學。他指那是他一生中首次獲人真心鼓勵。同事們最終與垃圾收集公司老闆的兒子貝斯（Brent Bates）商討，並將史塔頓介紹予包伊州立大學（Bowie State University）的教授。
最終，史塔頓獲該校取錄，更考得優異成績，轉往馬里蘭大學。他於前年畢業後成為政治顧問公司的分析員，同時應付法學院考試，最終成功考入哈佛大學，未來將專攻運動法律。

關仗義咩事

講緊佢D用釋囚同事咁幫佢